不接受不設具公信力的獨立調查委員會及改革警隊!

有啲野入左司法程序冇得講
林鄭唔郁得都係法治基石所限
但同樣犯法既警察
絲毫不動? 食屎啦
係咪想將矛頭完全落晒警察到?